香港良心快餐店就黎無曬啦

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

終極文宣 對準政權 全民抗共

根本係騎劫市場嘅行為，早啲跟老共唔好講自由民主。